外國民眾唔會睇得咁深入，通常就睇畫面。勇武形象工程建議

因為依個原因，亦成為咗集中一區，影張二百萬人高空俯瞰圖片嘅助力。
但開花十八區，我地唔會再有依d畫面，10.1荃灣有拜祭維尼嘅儀式，但去到第二日焦點就去咗裝修度。幾日嘅渲染畫面，已經令勇武嘅形象受損。

解決方案：文宣唔會解決到問題，只有形象工程先做到。既然你哋係為香港戰鬥，就唔好收收埋埋，要表達自己。

1.可行情況對住傳媒講明理由先，表示裝修有目標，亦合比例。
2.除裝修外，經過你哋保護對象時（可以係市民，可以係象徵式建築如宗教建築物）可以行個禮、祈個福，依d儀式只係一個小動作，但我寫包單只要傳媒影到/周圍嘅人見到，文宣就可以做到嘢。
3.唔係叫你求神拜佛，但你為香港人出征，點都要d運氣保佑先至存活到，拜下無妨。

都係果句
唔好批評前線
呢加連登係冇左討論空間

以下開放圍插

其實勇武做完野，和理街坊出去裝飾 成件事又係簡單好多

不過街坊唔落街就

點裝飾？具體行動係點？

"民意係重要嘅話我哋一早贏咗喇冷氣軍師"
睇呢句睇到熟曬

你都要畀啲時間落去宣傳下㗎，日日咁樣出點搞， 真係跟唔切

不割𥱊，不譴責幾時變咗不批評？而且我仲要唔係得批評，有埋切實可行嘅建議。
任何人見到我嘅文字都唔會話我係為批評而批評去彰顯自己好醒目好超然嘅冷氣軍師，因為我係由實用主義角度出發去幫勇武諗下點搞好形象工程。

最重要美國侵侵知真相

樓主既提議都不無道理 不如下次裝修前係店門口宣讀罪名 andthen先入去裝修

可以呀，最好幫人地裝修完之後就貼文宣講點解要咁做，冇文宣嘅話噴油寫罪狀都得(No Chinese SOE, Antichinazi, etc)

文宣要跟上既速度一定快好多我個team都可以一日做一張長圖啦

依個我見有人做，荃灣唔知优品360定名創优品道閘噴咗字

問心個句，依排伊拉克同印尼人都為自己打得好激，甚至勇武程度高香港幾班

作為外國人既你觀感係點、咪又係得個知字

外國人既民意係有幫助但唔係純對，每個地區既人都係為自己先會行出黎，唔好再比人帶風向外國人唔鐘意點點點

民意唔會幫我地贏
但冇足夠民意支持個運動行唔到落去 就會輸

推

我前日開左個POST 怕人話我割席
大大隻字寫[討論]
最後都係比人話冷氣機軍師+左膠+垃圾和理非+民意撚+警狗+國際民意撚

整完加文宣

打錯講sorry
登報道歉，
都必須煲大

同意你

連登有幾多個有Twitter 識英文吖
佢哋唔知外國人點諗㗎啦
忠言逆耳
少少建議就比人話割

唔駛咁複雜，係裝修鋪頭外面寫上中英文原因就夠

認同，但我依啲措施成本效益咁高，我睇唔到唔做嘅理由